創科局下星期再派銅心抗疫口罩

Dnlm派條撚咩你出去條街睇下邊撚個戴先得啦

君彥：

高科技口罩